[2025-05-16 11:27:00] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:27:00] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:00] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:27:00] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:27:00] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:00] Validación exitosa
[2025-05-16 11:27:00] La categoría existe
[2025-05-16 11:27:00] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 11:27:00] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:27:00] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:27:00] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:12] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:27:12] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:12] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:27:12] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:27:12] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:12] Validación exitosa
[2025-05-16 11:27:12] La categoría existe
[2025-05-16 11:27:12] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 11:27:12] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:27:12] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:27:12] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:21] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:27:21] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:21] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:27:21] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:27:21] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:21] Validación exitosa
[2025-05-16 11:27:21] La categoría existe
[2025-05-16 11:27:21] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 11:27:21] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:27:21] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:27:21] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:28] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:27:28] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:28] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:27:28] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:27:28] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:28] Validación exitosa
[2025-05-16 11:27:28] La categoría existe
[2025-05-16 11:27:28] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 11:27:28] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:27:28] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:27:28] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global"
}
[2025-05-16 11:27:40] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:27:40] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:40] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:27:40] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:27:40] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:27:40] Validación exitosa
[2025-05-16 11:27:40] La categoría existe
[2025-05-16 11:27:40] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 11:27:40] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:27:40] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:27:40] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 11:31:21] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:31:21] Datos POST:
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2.1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:21] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:31:21] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:31:21] Datos recibidos
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2.1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:21] Validación fallida
{
    "valid": false,
    "message": "El nombre solo puede contener letras, n\u00fameros, espacios, guiones y guiones bajos"
}
[2025-05-16 11:31:32] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:31:32] Datos POST:
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2.1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:32] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:31:32] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:31:32] Datos recibidos
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2.1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:32] Validación fallida
{
    "valid": false,
    "message": "El nombre solo puede contener letras, n\u00fameros, espacios, guiones y guiones bajos"
}
[2025-05-16 11:31:39] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 11:31:39] Datos POST:
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2 1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:39] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 11:31:39] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 11:31:39] Datos recibidos
{
    "id": "12",
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2 1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 11:31:39] Validación exitosa
[2025-05-16 11:31:39] La categoría existe
[2025-05-16 11:31:39] Slug generado
{
    "slug": "prueba-categoria-2-1"
}
[2025-05-16 11:31:39] Iniciada transacción
[2025-05-16 11:31:39] Transacción confirmada
[2025-05-16 11:31:39] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 12,
    "nombre": "Prueba categor\u00eda 2 1",
    "slug": "prueba-categoria-2-1",
    "descripcion": "Prueba categor\u00eda 2"
}
[2025-05-16 15:27:26] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-16 15:27:26] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 15:27:26] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-16 15:27:26] Procesando solicitud POST
[2025-05-16 15:27:26] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-16 15:27:26] Validación exitosa
[2025-05-16 15:27:26] La categoría existe
[2025-05-16 15:27:26] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-16 15:27:26] Iniciada transacción
[2025-05-16 15:27:26] Transacción confirmada
[2025-05-16 15:27:26] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-18 14:39:56] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-18 14:39:56] Datos POST:
{
    "id": "13",
    "imagen_actual": "",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:39:56] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "id_usuario": 2,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "rol": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-18 14:39:56] Procesando solicitud POST
[2025-05-18 14:39:56] Datos recibidos
{
    "id": "13",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:39:56] Validación exitosa
[2025-05-18 14:39:56] La categoría existe
[2025-05-18 14:39:56] Slug generado
{
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos"
}
[2025-05-18 14:39:56] Iniciada transacción
[2025-05-18 14:39:56] Transacción confirmada
[2025-05-18 14:39:56] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 13,
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas.",
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:47:05] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-18 14:47:05] Datos POST:
{
    "id": "13",
    "imagen_actual": "",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:47:05] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "id_usuario": 2,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "rol": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-18 14:47:05] Procesando solicitud POST
[2025-05-18 14:47:05] Datos recibidos
{
    "id": "13",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:47:05] Validación exitosa
[2025-05-18 14:47:05] La categoría existe
[2025-05-18 14:47:05] Slug generado
{
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos"
}
[2025-05-18 14:47:05] Iniciada transacción
[2025-05-18 14:47:05] Transacción confirmada
[2025-05-18 14:47:05] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 13,
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas.",
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:48:34] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-18 14:48:34] Datos POST:
{
    "id": "10",
    "imagen_actual": "",
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-18 14:48:34] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "id_usuario": 2,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "rol": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-18 14:48:34] Procesando solicitud POST
[2025-05-18 14:48:34] Datos recibidos
{
    "id": "10",
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global."
}
[2025-05-18 14:48:34] Validación exitosa
[2025-05-18 14:48:34] La categoría existe
[2025-05-18 14:48:34] Slug generado
{
    "slug": "paz-y-conflictos"
}
[2025-05-18 14:48:34] Iniciada transacción
[2025-05-18 14:48:34] Transacción confirmada
[2025-05-18 14:48:34] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 10,
    "nombre": "Paz y Conflictos",
    "slug": "paz-y-conflictos",
    "descripcion": "Cobertura de guerras, procesos de reconciliaci\u00f3n y contextos de conflicto global.",
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:52:55] Recibida solicitud editar_categoria.php
[2025-05-18 14:52:55] Datos POST:
{
    "id": "13",
    "imagen_actual": "",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:52:55] Datos FILES:
{
    "imagen": {
        "name": "JUSTICIAYDERECHOS.jpg",
        "type": "",
        "tmp_name": "",
        "error": 1,
        "size": 0
    }
}
[2025-05-18 14:52:55] Sesión:
{
    "intentos": 0,
    "bloqueo_tiempo": null,
    "id_usuario": 2,
    "user_id": 2,
    "usuario": "Christopher Eugenio Nieves Mart\u00ednez",
    "email": "cnieves0@ucol.mx",
    "role": "admin",
    "rol": "admin",
    "avatar": "assets\/avatars\/6826f8454b688.jpg"
}
[2025-05-18 14:52:55] Procesando solicitud POST
[2025-05-18 14:52:55] Datos recibidos
{
    "id": "13",
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas."
}
[2025-05-18 14:52:55] Validación exitosa
[2025-05-18 14:52:55] La categoría existe
{
    "id_categoria": 13,
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas.",
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:52:55] Slug generado
{
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos"
}
[2025-05-18 14:52:55] Iniciada transacción
[2025-05-18 14:52:55] Imagen actual de la categoría
{
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:52:55] Error en la subida de imagen
{
    "error_code": 1,
    "error_message": "El archivo excede el tama\u00f1o m\u00e1ximo permitido por PHP"
}
[2025-05-18 14:52:55] Imagen final a usar
{
    "imagen": null
}
[2025-05-18 14:52:55] Transacción confirmada
[2025-05-18 14:52:55] Categoría actualizada
{
    "id_categoria": 13,
    "nombre": "Justicia y Derechos Humanos",
    "slug": "justicia-y-derechos-humanos",
    "descripcion": "Acceso a la justicia, abusos de poder, sistema penitenciario y m\u00e1s. Esta secci\u00f3n examina la defensa de los derechos fundamentales como base de sociedades pac\u00edficas.",
    "imagen": null
}
